[0.000]
<no-speech>
[5.865]
<no-speech>
[7.485]
<no-speech>
[18.358]
kodėl čia (()) <no-speech> ai gerai viskas
[29.230]
<no-speech>
[40.102]
<no-speech>
[50.975]
<no-speech>
[61.847]
<no-speech>
[72.720]
<no-speech>
[83.593]
(()) <no-speech> ne
[94.465]
alio
[95.425]
<no-speech>
[97.755]
alio
[98.625]
<no-speech>
[100.815]
alio
[101.645]
<no-speech>
[110.295]
alio
[111.295]
<no-speech> (())
[114.175]
alio <int> tai <no-speech> sveikas drūtas kaimyne
[120.605]
<no-speech>
[121.545]
sveikas drūtas sak- sveikas kaimyne tai vat tu klausai bratka niekada nepaskambini man <no-speech> va jau su vis t- kaimynu nesidomi nė kiek tau nerūpi nei niekas
[132.795]
kas gero kas gero salos ūlyčioj
[135.865]
<no-speech>
[136.695]
papasakoji tu man a-a
[138.315]
<no-speech>
[141.905]
ai ai ai sakau kaimynas
[144.275]
<no-speech>
[145.885]
nu tai va kaip tai būdavo
[147.855]
<no-speech>
[149.565]
ai ai ai kaimyne tai dab-
[151.395]
<no-speech>
[153.635]
nu tai va nieko nei ant kalnelio alio alio nei ant kalnelio tai nei nieko supranti būdavo regi matai susitinkame (()) alio
[164.535]
<no-speech>
[165.595]
alio
[166.375]
<no-speech>
[167.775]
<no-speech>
[168.195]
<no-speech>
[169.355]
nu blogas ryšys a tai žinai salon skambinam tai beveik kaip Maskvon tai vat už tai ir blogas ryšys gali būt bet nieko pasitaisys viskas bus gerai
[180.205]
tai klausyk kaip gyvena saloj tu man pasakai Antaniukas Mikšto tu gali pasakyt gerai ar anas vis dar verkia ir verkia kad jam blogas gyvenimas ar jau neverkia
[190.605]
<no-speech>
[191.885]
a-a vis verkia tai va mat- verkia va regi mano tėvas būdavo žinai ką sako mano tėvas visiem šitiem va kur
[202.075]
verkia ir verkia visokios bėdos juos ten puola ir puola niekas ten tu nepuola labai sako vienu rozu supranti užeinu ant kaimynų
[213.415]
<no-speech>
[214.335]
verkia visa šeimyna verkia nek- tai sako verkia paklausiau nu ir toliau verkia sako sakau tai ko jūs dabar verkiat ko jūs dabar verkiat
[225.965]
viskas gi gerai ne sako <no-speech> broliuk sako va gims sūniukas Adomiukas lėks nuo girnų atsimuš
[237.685]
tai vat tu regi dabar kaip yra pasakyk Antaniukui savo kad neverktų sakyk nei do tavo Adomiuko to yra
[246.115]
anas (()) iš viso nuo girnų nelėks nieko (()) kaip gims augs kuo geriausiai tai va niekada nereikia verkti be reikalo tai va regi va regi koks geras pamokymas
[258.065]
kaimyne a- ar geras
[260.625]
<no-speech>
[266.395]
nu
[267.215]
<no-speech>
[268.665]
tai va va (())
[270.305]
<no-speech>
[271.895]
ale ale (())
[273.365]
<no-speech>
[276.195]
tai va regi tai vat už tai tau regi vat regi va kaimyne a-
[280.405]
<no-speech>
[281.835]
n- nu ale tu klausai
[283.845]
<no-speech>
[285.445]
<hes> ryšys blogas čia kažkur tai beveik kaip Maskvon skambinam vaje
[290.595]
<no-speech>
[291.945]
<hes> nu tai <no-speech> ale nieko nieko pasitaisys dabar gi žinai aparatai šiuolaikiniai anys kaip
[299.245]
<click> dabartiniai ir taip gerai traukia žinai kad čia va visaip gaunas gerai per smegenis traukia laksto elektronai visokie tiktai <breath> dabar kaimyne tu man
[310.365]
sako ir va dar aš vėl tėvą atsiminiau vieną tokį nu žinai kada nuvažiavo supranti Švenčionyse paršiukų pirkti
[320.375]
žinai nugi būdavo dar tadum iš Baltarusijos atveždavo žinai paršikų labai gera veislė buvo supranti paršiukų <no-speech> nu jis sako
[329.595]
<no-speech>
[331.895]
ai va ši- būdavo anksti <no-speech> anksti reikėdavo važiuoti žinai va nu tai va dabar žinai kaip gavos sako <no-speech> nuvažiavau turgun supranti
[342.755]
<int> abdabojau abdabojau nu ir dabar įsivaizduoji sako žinai žmogeli tu <breath> susinku gi (()) iš savo
[352.025]
merg- bernystės čiesu žinai nu tėvui jau buvo gi gerai virš septyniasdešimt supranti jau gerai virš septyniasdešimt metų turėjo žinai nu tai sako
[363.985]
<click> susitinku supranti pasisveikinau <foreign> atpažinau žinai sako <breath> nu a- mano mama klausia nu tai sako nu tai kodėl tu jau <foreign> ją atpažinai
[374.915]
nu sako kaip šit susenus kaip šit susenus e- kokia merga buvo ai ai ai nu tada supranti mama
[386.525]
ir sako jam žinai <no-speech> nu tai gi sako tu gi pats padabojęs (()) kaip tu atrodai žinai nu kaip tu atrodai sako žinai <no-speech> nu tai tėv- tėvas gerai jai ir sako supranti
[397.625]
sako
[399.165]
<no-speech>
[399.965]
(()) aš labai retai daboju kadu labai retai kaip tik barzdai apsiskusti supranti <no-speech> arba (()) dėl ko nors kito koks spuogas jeigu iššoksta
[410.765]
a kaip barzdų apsiskutu tai atrodo kad aš rozų pajaunėju ir man nei metų šitiek ir dar kaip ir buvus <breath> jaunystėj kaip ne (()) ne tai
[422.735]
<int> tai va regi kaimyne kaip buvo tau (()) daro
[426.635]
<no-speech>
[427.715]
a- <no-speech> ne ne nesusitinki dar savo ber- <no-speech> bernystės mergų dar nesusitinki
[435.655]
<no-speech>
[436.635]
ne-
[437.565]
<no-speech>
[438.375]
kai kada va va <no-speech> ale anas dar dabar dar gražesnis nei anksčiau buvo a-
[444.375]
<no-speech>
[445.955]
nu sak- <no-speech> nu va va regi kaimyne tai tu dabar man pasakai <breath> kas ten dar geresnio Salos kaime <no-speech> kaip tenai dabar <no-speech> kiek mes
[457.355]
virš marių lygio kiek dabar ten ten mūsų <breath> pastatė bokštų kur pastatė šitie va dabar <no-speech> tai kiek jis dabar anas virš marių lygio tu man gali pasakytie nu virš
[467.995]
mūsų Baltijos kiek anas dabar a- <no-speech> gal
[472.665]
<no-speech>
[479.175]
ai ai <no-speech> tai vat tai klausyk mes nelabai nusileidžiam <hes> beveik Nevaišių kalnui a- ar ne kaip tu misliji
[488.435]
<no-speech>
[489.955]
Nevaišių <no-speech> aukščiau tenai ale bet kaip padaboji tai nelabai ten regis kad aukščiau ar ar labai regis tai va dabar tu man dar pasakai a kaip gyvena
[500.975]
<no-speech>
[501.845]
kaip gyvena Jonukėlio Povilas tu man pasakai tai vis dar per Jadzių gyvena malkas skaldo ar ne <no-speech> ką anas ten daro dabar kas žino kad kas jį paklaustų ar
[513.775]
pa-
[514.225]
<no-speech>
[516.195]
nedurnė kokia nu lyg ir mal- <no-speech> malkas skaldo a su tavim pasitaria jie <no-speech> ar ateina (()) ant tavy <no-speech> kai kadu tai (())
[527.245]
ai ai ai nu tai le- <no-speech> ale žmogus vis vien neverkia va prašau ir <no-speech> ar ir dar važiuoja gal anas gi dar moka važiuoti tai va žmogus jau labai gerai skaitau
[538.635]
<laugh> tada jau anas gerų dalykų padarys
[541.755]
<no-speech>
[546.725]
ulyčion ulyčion atvažiuosiu kaimynėli atvažiuosiu broliuk ulyčion atvažiuosiu ale atvažiuosiu padabot supranti tada aš kai atvažiuoju tai tavy nėra tada jau man (())
[558.575]
<no-speech> verkt noris žinai <hes> a (()) kaip aš išvažiuoju supranti tai tu atvažiuoji tai vėl tai ar klausai kitais metais aha aha sakai ku-
[570.295]
(()) tu gi norėjai sakyt
[571.465]
<no-speech>
[573.655]
a-i pasikurindavau pas-
[575.455]
<no-speech>
[576.665]
ai pasikurindavau pirtį <no-speech> pasivanodavau teisingai tu sakai gera
[581.495]
<no-speech>
[582.395]
<no-speech> geras daiktas ai broliuk kaip gerai <no-speech> senus senus kaulus pabarškinsi vantų tai ajajai <no-speech> baisiai geras dalykas
[592.495]
tai ar klausai kitais metais vištas auginsi ar neauginsi tu man pasakai
[597.655]
<no-speech>
[599.005]
a-a
[599.755]
<no-speech>
[600.645]
auginsi vištų auginsi
[602.675]
<no-speech>
[603.605]
aha aha vištų tai tadum jau man kiaušinių tada (()) a-a duosi ar parduosi jau gal parduosi taigi aš kaip nors su tavim atsi-
[613.045]
<no-speech>
[615.145]
padovanosi aš šiemet regi <no-speech> daržus pasodinsiu kitais metais labai daug didelius tai tau <no-speech> burokų lapų vištom duosiu
[626.235]
pirman mano <no-speech> sklype labai <no-speech> mano darželi baisiai gerai auga notras <no-speech> tai kad prikaposiu notrių vištom
[635.265]
<no-speech>
[644.773]
<no-speech>
[654.280]
